山神勢外借國米 唔走聽踢盃仔

【Now Sports-體育】BBC指，曼聯球星阿歷斯山齊士已拍板外借至國際米蘭，與前隊友盧卡古再度合作。

BBC指，曼聯棄將阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）周二已飛赴米蘭，完成外借國際米蘭的轉會。國際米蘭同意支付山齊士的450萬英鎊，但據悉沒有打算正式把他羅致旗下。這名智利球星周三將進行體測，屆時將正式與前曼聯隊友盧卡古合作。

曼聯早已想把高薪的山齊士趕走，於是明確告知山齊士，他將不會獲得重用，有指若山神留隊，只會在歐霸盃和英聯盃的賽事中上陣。山齊士在曼聯周薪高達40萬英鎊，可惜2018年1月加盟以來，僅僅取得4個入波，表現與薪水相去太遠。

30歲的山齊士遭遇職業生涯最大低潮，主要原因在他自己身上，2018年1月他拒絕加盟曼城，卻選擇了内部不穩的曼聯。

如果當初去曼城，應該一早捧咗英超

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

馬斯牙傷左WO

加盟國際條片會點拍

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

山狗而家咁廢
出佢咪又係冇用

無踢波咁耐 應該學識埋彈結他啦

智利

講到曼聯害左佢咁

係阿記後期屌波+鳩吊波+唔跑原來又係最連問題

阿記唔配擁有山神...